---
title: Maandag 20 November
subtitle:  Rustige start
tags: [Studiodag]
date: 2017-11-20
---


Maandag 20 Nov

Samen met het team debrief doorgelopen.
Vervolgens wat individueel onderzoek gedaan en begin gemaakt aan de debrief.
Verder heeft Jascha de debrief afgemaakt en laten valideren.


